Hi 淡友 (278)

有請熊軍總司令

put

好多po

睇個勢聽日照升

唔係掛

dls

熊軍報到

跟白叔叔

梗係跟大佬
你地叫呀公

熊軍開住party 先

置頂, 實有好多新手問

dlgt

認真一問 點解61299 28038收回但 現價0.031
62048 28088收回 但 現價 0.029
遠50點啊

所以我邊食邊鎖邊開近

睇個勢10月1前應該殺埋21800個浸先有方向

diu lee 個咩

218

頭掛

281

tsui

50ema頂到恆wo

do you hear the cow cow sing?
do you hear the bear bear sing?

Tsui may refer to: Transliteration of the Chinese surname Xu (徐); Transliteration of the Chinese surname Cui (崔);

咀？

bear bear sing

你做咩咁咸濕

閪

佢不嬲

點解估下字都係鹹濕
冤枉呀

發行商 / 街貨 兌換比率都有影響

唔好可屈

一收市又變成人台

病棟小姐

我無沽架

月尾好多日假連續放3.5日

動畫都有啦呢啲

咪撚扮嘢

換股比例又唔同，街貨量又差咁遠，邊有得咁比

所以答案係咩

牛撚
熊撚

阿公狙擊緊我唔肯答

呀公呢排收唔夠陀地

唔撚好屈

我淨係睇382 同布神 夠做有突

呢個就真係你師公啦

開估未

屌你個咀

點解分左兩邊？

中左呀你

咸濕先岩

咩分左兩邊

5仔下星期又除凈,
又可以才色兼收

有條友中咗深潛

屌返你

隔離係感情台 宜邊係成人台

你就咸

期結大家有咩睇法

無棍屌嘜鳩

聽日會回一回 之後就吸貨

好撚攰，抖吓先

仲要坐多兩個鐘
大佬間房有床訓?

dlgh

有大梳化

成入台好似吸引啲

肯定佈滿嘉明

屌你玩性轉

未回收嘅話睇
恆指當月期貨同行使價之差/兌股比=現價
自己計

有多有少叫溢價

日線回週線仲有得升多陣

無叫你瞓喎

留返比你奶

嘩正
防唔防震

講d甜故黎聽下

叫布神講啲call g經歷

梳化做嘜防震

驚你整爛
你d戰鬥力咁高

誤中1001 sor...
仲以為布神會倉住開新post

佢耐力強

屌
無撚用

confirmed use this post ?

試過

好似玩雙刀流

日市定夜市

一齊推

用呢邊啦... 唔好向左走向右走啦

你一開會就全日喎

收咗市

兩邊都推到1001 先

你專注用呢邊咪得

兩邊一齊用 多方面討論

跟

夜期就開
good luck

不要迷戀哥

好持久呀

好想食黑椒漢堡

我真係做嘢喎

我有話唔係做野咩

做愛

唔係你哋諗果啲喎

原來係呢邊，sor

dlcf

why not both

今晚去食啦你

我咁PURE, 當然係諗你認真工作啦

人地仲係處

呢1分鐘? 定呢1秒鐘?

咪玩啦！
熊市仲買藍籌

聽日還返200點黎

好大棍呀 牛軍有救啦

我屎忽是處

我唔識點講佢點諗
一句類似既可以概括： 正股驚閪咩

CF 真係處 dlgh

282 目標

市場巴上星期去左邊

派iphone

有冇熊軍

有咩理由今日升咁多 係唔係大戶做假

聽日整埋個裂口都仲得

幫緊爺爺慶生

牙簽巴
過黎牛軍啦

個個以為280又上唔到 今次大戶就殺上去 一定好多人仆

諗吓自己做錯咗啲咩，review吓自己個operations, 點解睇啱又會輸
玩唔掂1就收手好過啦，熊市唔易玩嘅

一齊好耐咩, 咁快管埋錢?

聽日用裂口 補裂口

280先講

夜期又畫緊牙簽

牙簽仔好忙

躲著也中槍

一棍

原來個post 成班人都係欺凌者
係唔係逼我上IFC

又想撚人

差唔多啦
牙簽棍

你講自己戈枝

我無呀

最好都係你

太驚輸
貪d小便宜
即係我想27400買
跟住我係度諗如果佢會chok到27395，我再買
咁咪多50蚊，跟住佢升左上去，冇落番黎，又miss左一棍咁

搵日整番張牙簽仔打靶圖俾你

諗緊你見到奶清真人會點

屌你地

會嚇走佢

我記得我細個果陣網上約左條女出黎
say個hi 就走左

唔洗問喇 硬哂

拳頭硬撚哂

有交帶

高風險嘢，驚輸會死得仲快，試吓下次升廿格見佢回先買，睇錯邊就止蝕

我第1次見網友
佢就叫我走
之後無再聯絡

係就係做假不過係星期一做假

自己知咩事喇

去反省下

好似可以遠處見到跟住走

相認

應該係嫌我樣衰掛

唔通嫌你靚咩

佢想搵人驅風啫，見你咁後生又靚咪唔啱囉

我出親嚟多數食埋飯

咩叫食飯

嗯, 認真反省左好多年

食埋人, 定食埋飯

唔緊要喇。我照埋你單ok?

不過宜家啲𡃁妹好怪雞，叫個frd頂佢

上次你話咩條女食咗你幾千銀跟住屌到佢嗌救命

我好大打擊

互含？

no free lunch oj

咁食個friend

食完飯再開餐

佢個frd又係ipad嚟

曲線話自己勁

一般連登仔應該係食完飯幫條女俾埋的士錢自己返屋企打飛機

咩叫ipad

屌你，平板呀

拆樓咁款
白帝好似係筋肉人

oic
我老啦

收到
我會學習

仲要扮老

你講我？

收到

×2

你都係喇。屌 有無食野架 唔通仲以為生存喺非洲

但點先知自己睇錯邊
點先知佢引熊/引牛/回

你係咪姐姐

試過請人食生日飯，佢話生日願望係one night stand

躝啦柒頭，輸到傻撚咗呀

咩事

你今日又豬?

咁有冇綁佢喺電燈柱，第二日先放返佢落黎

有料

去左電話台

真係諗住推到兩個po1001

Joyce ?

你點知

咁又無

哇屌咁主動
有料

但係我又唔覺得自己真係咁樣衰
之後見過幾個，都話一見鍾情，有同我表白

1177

所以啲人成日話請我食飯我都唔敢去

你點會樣衰呢

熊軍巴打們
今日如何?

睇咩料啦，我都會送嘅

咁你請我食飯ok?

司令

應該反手賺唔少啦
高追牛就輸緊200點

收市前賣咗隻牛，買咗少少熊

好痛 第一次咁痛。好彩回番200點 無咁痛了

我的生日願望來來去去都係世界和平，身體健康

我熊軍打雜黎

咁而家邊個係總司令

戇鳩先會講明出嚟請食飯

唔知點解有feel聽日會鏟上282

新手想問 咁多牛熊證 點揀？

有冇人肯教教

咁自己覺得靚同人哋覺得靚又唔同嘅

睇完詭修女

你講我賺唔少?
我汁左10格咋
成個下午都沒玩
估唔到回咁多

低開高收啦

唔係可以同我一齊咩？

期結真係任大芋舞

我無錢

叻仔

摩通 換股10000:1 All in

坐緊格定賺少左??

試過請女仔食生日飯
食左二千幾
佢話食完有d唔舒服想番屋企
借左200蚊俾佢搭的士
跟住冇再見面lu

又唔係話要好靚既。合眼緣就得了。我要求唔高

坐緊

出面有po有講
主要睇條女靚唔靚

fn巴

我師公侵侵

正臭閪

可能人哋真心請我食飯呢

一定唔係

突然有靈感會高開二百點 280開再殺上282

今次幾忠心喎你

吉倉保平安

好似俾人打劫咁

次次一收市就變感情台

其實你無謂再呃自己喇

兵仔

企唔穩280 驚咩

叻仔 今次係抵讚既

hah jm9

太高難度

比啲幻想空間比大家

你地咁樣教 啲新手真係破產

豬得多就會識
我一開始都係跟布神

訓緊覺，仆街，開唔切，聽日molamola

毒撚台
今晚最後一集

又可以輕鬆下
忘記今日比人挾既傷痛

升災
熊軍玩然

唔破產點學識

傾到今晚又一個新啦

食飯都冇叫我俾錢唔算孤寒掛

熊市新手咪玩牛熊啦

吓..完啦咩

係阿

你唔係淡友咩

唔通大戶收到風 今晚唔加息

所以佢依家驚

乜我開會跌嘅咩

你開會磨

白vs布

加硬息，係睇鮑魚仔點講法

第一季有25wo
唔計個on9 B

唔好再挾我喇大戶
我唔想成為下一個離開呢個post既人

有波仲好玩啦

bear overnight?

係呀 大戶恩

Tg識

真。熊軍要出動了
聽日一定大跌

勇士

玩虛擬trade3個月 同follow住個 hi淡友group 有機會學得識

你又變返熊?

快打救我

牙籤 你遠熊定近熊？

判國無得救

打鳩你就有份

跌硬!
我話既

通常唔係都10000:1？

288

唔好呃我喔

288驚春咩

唔好呀，我仲未加注呀

你有鳩咩 我用碌鳩打你就得

點解大家仲會覺得聽日會跌？
英國富時納A股入指數，聽日又有機會爆升

聽日無北水通掛

你有撚鳩，你個格就鳩喇

牙籤係用黎吉人

好心佢就乾乾脆脆殺上282 斬晒d熊仔我就放心開long put
仆街而家唔上唔落 即日熊賺得1，200點

有冇lin睇睇

日日爆升

照吉你

有冇北水呀爺都有無影之手可以推高

覺得咋嘛
牙籤仔都成日覺得自己係巨龍架啦

小熊維尼首次發表貿易戰睇法

大棍

牙籤仔的幻想世界

一朝打倒熊

味係 288怕咩鬼

邊到

好悶 吉倉
賭波先

我其實係長揸正股睇有冇得收息

買牛熊係因為唔再賭馬會 轉投牛熊賺吓小錢 應該就唔會破產掛 但又唔想輸咁多

1手1手咁賭好啦

習近平首表態：自力更生不是壞事

岩岩聽電台講
話要靠自己，唔靠人地

次次無啦啦都關我事 公平咩

國富民強
升佢老母！

屌閪牛軍仆街了

係我都係買1手算

都係700左右咁 接受到 好過賭波

閉關鎖國

即係咩意思

即係食自己，俗啲講就係打飛機渡日

唔同你美國玩

姐係態度強硬 貿易戰繼續

輪商乜乜乜

學識止賺就會識玩 慢慢黎

習帝大大棍

即係升定跌呀

牛市莫買熊！

習帝要贏 港女點可以輸

輸到唔知自己幾點開倉

打飛機只能high一陣
長遠黎講都係搵個partner好啲
所以結論係先升然後跌到仆街

你唔係+1咩

熊軍

羊清仲揸緊隻熊？

Ok

熊軍大勝

超大個v

吓 你真係仲揸SH 熊呀...
就算你唔信大神咪吉倉囉... 都唔好同大神對着幹

升緊wo

今日經歷咗

火箭升空咁

仲揸緊

懷疑細個阿媽成日咒我，搞到輸晒牛熊😔

假市 咁大成交搏加息

大家低估咗qq
聽日解禁嘅威力會令你哋笑唔出

同我跌呀

女救生員遭19次揸胸仍無避成疑點 男同事脫非禮罪

祝你好運

圖？

跌緊啦

19次

屌 講係qq 就火滾... 我d call 真係變牆紙啦
拖低晒個好倉賺個d

應該問點解揸19次都冇得屌

法官見到受害者個樣
心諗一定係老屈

條女仲話買飯無報警可以點

hi ray少

feel嘅嘢

我都成日揸啲男同事胸

每次上黎都見你執錢

一棍

你班撚樣放曬工

比晒成卡佢坐都得
都沒人坐既

報警先

呢排唔錯

等你回歸

假升

好淫阿jelly

會唔會hi 人地條野

未撚驚過

我睇炸無乜玩 睇你地贏都開心

等大跌浪囉

你就淫

我啲男同事成日係我面除衫褲

我諗都會摸下幾大

男仔先會揩人地條嘢 ，經我觀察所得

視姦

幫你條仔報警呀

你有冇生眼挑針

下 男人好少比較嫁喎

姦你個頭

彈佢地條賓周

收市變吹水台

暫時未

我同條仔一齊會揸足佢一日

無知一問 騰訊聽日解咩禁

滴佢蠟

我一見到我老婆就會渣

Scott彈彈

聽日qq解禁加期結同埋議息
吉倉算

FN巴

佢有冇還拖

哇屌呢棍

係街都照揸

18禁

我都好想揸我bb

熊軍又贏 預備大插

你同牙籤笑到我

我唔識佢架

1個願打1個願挨姐

但係佢叫係bb wor

果個牛籤仔係佢個仔黎架

牛籤仔跟你姓都唔識佢

樓上太多蟹貨 29000 難到 28800 我睇

好多人叫我bb架喔

係囉，親生仔

佢應該唔會細我好多掛

老母都想屌 不孝子打靶仔

媽咪，奶奶

都話打錯字

唔奇你咁大

佢好似返緊學

真係好大鑊
牛軍仲咁high

所以佢買咩都要打靶

我又要奶奶

bb個爸爸係……

So sad 我真係連登嬸嬸

但好好笑

要接放學

講到白就唔好啦

武士

沒事巴

朝早仲要湊佢返學

以後真係要叫奶清做奶媽

不得了

佢係牙籤筒爆出黎

仆街黎 屌笑死

笑死

愈講愈離譜嘅

嘩我都唔知添

沒事爸居然是個牙籤筒

頂你地唔順

會趕走我

唔係插牙籤筒咩？

經過啫喱佬既加工，會花生放大100倍

點解要趕
俾老公揸天公地義

係街唔會啦
最係用手臂撞波波

突然間揸真係會呆左望住你

牙籤筒係孕育牙籤仔嘅地方，即係佢先係媽媽

定比牙籤筒插

唔係波波貼手咩

我今日真係有考慮過使唔使改咗呢度個名做啫喱佬

十卜u

叫啫喱佬未回本呀？

好似好嘔心

會
啤鳩我喂

兩樣野黎

呢d反應最好睇

好撚嘔心

咁你係咪要改做奶媽

係
好正

明明係你改啲咁核突嘅名

我好鍾意捉住隻手貼住對波

你係咪夾住人地隻手

你加個未回本就不了

我叫從來未回本

車喱閪啦不如

我冇諗住加囉

好似有安全感啲

[member］ [/member]

我dlgh

叫牛籤媽媽

十卜x2

聽日殺熊仔

正呀

咁咪係人都知我好老

牛籤媽媽牛籤爸爸同牛籤仔

都已經唔係秘密

用咩夾

一家團聚

不過應該唔係個個都鍾意

一齊過中秋玩滴蠟

係

總有啲人有幻想 以為我係後生女

唔好咁啦
我已經好努力保養

又棍上
快啲去睇

我真係有以為
因為你晝啲晝咁得意

你幾歲呀

大陸11月降關稅

牛籤仔放學喇
你媽咪佢好掛住你

只係因為個人低b

反正好老
唔好再問啦

牛籤仔自己返咗屋企咁乖

ipad 咪唔鍾意

活學活用

叻仔
佢媽咪倍感安慰

應該未到40

屌
蝕左兩分鐘
打卡先

有啲人會覺得黐住晒好熱好唔舒服

老細都要打卡

媽咪好窮呀
搵到錢俾啲家用媽咪啦

Bb 你鍾唔鍾意

爹地搵到錢咪得囉

中央人民廣播電台報導，國務院召開常務會議確定推動外商投資重大項目落地，降低進口關稅的措施。

國務院常務會議稱，關稅總水平將由上年的9.8%降至7.5%，今年關稅措施預計減輕企業和消費者支出600億元。

國務院決定，從11月1日起降低1585個稅目的進口關稅稅率，關稅總水平將降至7.5%，降低關稅的商品包括機電設備、紡織品建材等。

央廣表示，中國稱部分市場需求大的機電設備平均稅率將由12.2%降至8.8%；中國稱紡織品、建材等平均稅率將由11.5%降至8.4%；中國稱紙製品等部分資源性商品平均稅率將由6.6%降至5.4%。

我就唔中意條仔痴住我囉，我覺得好熱

你啱

佢成日係d隱蔽位捉住我隻手捽佢個波

我條女有時都係

嘩，好猖狂

大熱天時

因為我好少出汗

我都屌囉

冬天攬到實一實

但都好難頂，夏天嘅話

熱戀係咁架啦

想冬天攬住奈奈BB訓

個個都有拖拍 又賺錢 人生羊家

奈奈媽咪

我冇賺錢架

仲會講故事氹佢訓
今晚講三隻小豬

最好夾到我出汗啊

女友話今日同姊妹shopping, 今日唔見
冇事了冇事了

快啲炒夜期填返條數佢

仲坐緊wor但係

其實我會唔會令到你喺條街覺得好尷尬

真嘢又唔信

有郁過咩

屌 成個財經台得我輸錢

輸緊+1

咋咖

佢係熊軍教母

好彩今日唔使見女友
佢又冇問

邊個話我買牛架
我一直都淨係沽期貨

個本幾多嚟1

你成日話熊今日無挾死當贏啦

睇來我真係要聽算命師傅話

條死肥仔又返屋企揸佢老婆隻奶

一通係1999
我知你擔心咩
個現金結餘呃人,唔知點解會咁

有人幫你都搞成咁

其實一買落去係賺
因為我不嬲都係極短線

唔知邊個同我講話不如坐耐啲試下
坐下坐下就輸啦

又唔知邊個同我講話要有信念
咁又繼續再坐

跟住都好彩有止蝕
止完爆升200幾點

都好過你條女睇得明吖

但其實佢係睇呢個

師傅同我講話靠自己死得仲快
但我唔信
明明我都好努力去學啦
我買正股其實都收好多貼士
輸錢戈啲全部都係自己買

我都係負數黎架

你入多千幾蚊落去
咁啲錢咪冇少到囉

玩期貨輸千幾蚊價位好正常姐

不過我輸錢反而好平靜
贏錢好驚架 覺得啲錢好似打劫番黎咁 驚成日

尷尬先好玩啊

見唔見到個差額啊大佬

我係沒事巴都廢撚事屌你

聽日qq再補刀

千幾算乜 唔輸過幾皮都唔叫玩過

白兄 黎緊想買 兩轆 同四轆 有向好選擇

熟女

揸蘿友。jpg

巴打你條女都會?
點搞好

靠牛籤爸爸

佢老婆反手揸返爆佢

我識佢嘅時候
佢明明話：我唔係要你聽晒我點講 我叫你點做就點做

大賺晴巴 救命呀

玩開咩類型先

改密碼啦

那有女
不過覺得你好有肩哥影子

我都有入 世事既野 彈唔起真係彈唔起 所以我都係專心炒恆指 個股真係唔係成日有信心

不過上次隻平保真係肥到行唔到 有無人有跟？

肩哥食女上司,我邊食到啊大佬

你明明唔係咁講㗎
你明明話人哋成家喺度望住我地架喔

同你講嘥鳩gas啦

我跟得嘅都係沉船架喇

琴日明明同我講話見升就買跌

0.025-0.091 你呢

兩轆都係綿羊仔 代步
四轆就應該四人車 想車尾廂 大啲用黎裝器材個啲

布神話290
不過就跟沒事巴既gif

差唔多啦

Hiace

聽日會升幾多？

不過我聽啲唔聽啲囉

唔俾升呀

咩gif
今日太忙而家先得閒睇番

恆指？ 我今日0.025 到0.078
極限熊 0.01 去0.034

平保都0.03 去到 0.08 再換左馬食上去

紫巴 出黎講幾句啦
你沽左未呀

唔牛都唔好熊

BB你會唔會check我？

1. 我唔係你BB

香港，我覺得46無咩車玩我到，想快就做德士那撚
或者買audi
綿羊我唔揸因為我條女唔坐廢撚事買，得部全黑毒忍

跌吉睇298

睇下先

1. 咁係咩？

平保牛呀屌

日本個D改到好撚令

咩係黑毒忍

網友

Sor 我個陣玩call 多啲

Volvo啦

kawasaki ninja zx10rr

又棍上
熊軍GG

對歐洲車真係不敢興趣

聽日妹啦
廢事過夜

牙簽棍？

玩撚然啦 成球牛

15分鐘圖 準備爆邊

中國減關稅

咩叫毒忍

噢，問完先見到

唔係van仔黎嘅咩

聽日定後日先係季結

我屌鳩你成日派膠比我，你同沒事爸都成日派

夜期

夜期暴跌喎

收膠

唔好接咪得囉

仆街仔

一向嫁啦

但見到隻撚屌狗就想接

仆到斷晒三隻腳

好翻埋左口 但未諗到翻咩工好

唔係要付美帝咩

有冇人牛過夜？

PTBF

畀粒膠都唔會升架

全職牛熊就夠啦 其餘時間去做運動

怕要乞食

M記 日日食牛

會唔會餓死

佢連個本都冇埋，唔返工要借財仔先玩到喎

唔啦邊翻工邊玩好過 全職做唔到

減關稅會點刺激個市？

sing

我戒左牛好耐 唔食牛嫁

你唔好揀客就得架喇，合埋眼好快過

抽正股倉囉但我唔會

今晚冇profit係手係唔應該過夜 加完息聽日升/跌就知後市會點走 聽日先入係最好

Rayray大把男人做佢恩客

賺埋唔夠睇醫生

食膠啦你

唔食牛點維持生命

屌鳩你呀沒事爸

插到

俾d剁牛既你睇囉 食其他算

一路屌一路食好食d？

植物都會痛都有生命架

原來你地有姦情

超級金融風暴

戒下戒下就無再食

唔屌你難泄我心頭之恨

沒啦無啦

牛籤係邊個嫁

好撚似啲鬼畜輪姦啲女

我冇呀，牛籤爸爸同牛籤仔私通呀

個籤筒架

反正唔係我嘅

佢成日想你食佢支牙籤

我屌爆你地屎眼

佢應該講下笑姐

佢對你有情意結

7成講笑3成真啦

唔知係咪有啲咩誤會

佢對你無 你做男人算

點算咁大棍牛軍係咪gg

咁你同我講啲野幾多成真

繼續食啦屌

我屌牛籤仔果陣嘅憤怒係足十成架

佢一定係一出世就見到你先

我好似無野呃你

我啫喱佬黎架嘛

走呀

佢應該冇見過我啲相掛

屌你隔住我都feel到

係呀做男人屌人幾好

我估都應該冇

我攞你個屎眼做牙籤筒呀

真係咩

睇完可能唔會咁

Enjoy緊

我恥笑佢嘅喜悅都足十成架

終於有圖啦

好殘忍呀，牛籤媽媽～ 牛籤爸爸好得人驚呀

會更加瘋狂

真呀

對住佢完全冇喜悦

你係無丁呀屌

火力全開

今次呢個反彈好有上次34000
個feel
人人都叫升升升

沽咗未

我見人地都無瘋狂

再嘈就要你品嚐我個豪大大雞巴

少左勁多熊仔...

有無沽

咁你買咗咩呀

反手沽盡佢

人地j完冇出聲

胡cfu

幾時先向下殺返落去

有鳩絲

很想吃吧

插你個牛籤筒

女友打黎
我仲要聽左

係都我插你啦

有咩問題

希望佢唔好問起

details

用咩插，信唔信我啪孖條咁啪開你

女朋友都驚
連我都睇唔起你

你有冇諗過佢已經知 想試下你會唔會坦白

龍軍
聽日殺上二幻狗

一通驗證器係我度

好似慘撚過俾人call孖展咁

點解你地嘅關係唔可以平等啲
你又要驚又要玩

牛熊都撒退緊

我用果啲切蕉器切開你

聽日期結日到底cfu係準定燈呢

話撚左龍軍 必殺280
咁大條重貨區。。殺左劵商賺十幾億。

形容得好貼切

可能佢已經copy咗個

Join龍🐉軍
好快有層樓

之後就千跌？

夜期慘不忍睹

夜期棍跌

邊知國家隊救市頂到幾耐

又想撚人去睇

冇事啦冇事啦
佢打黎講我地common fd 分左手既八卦俾我知咋

你地唔睇?

我地都好愛大家wor
好平等

美國保又drop 衰過阿爺

真ga，dl

牛軍應當悔改

睇緊

道指同納dee做乜成日打對台一個升一個就跌

暗示..

qq adr

聽日開市不問價熊

想問轉倉有咩要注意
幾時轉好??

我呢幾日一直都買10月㗎喎

夜期又棍上 279啦

期貨穿278

假穿 美股開就升

棍升

屌 明撚知棍升係欺騙人既
我都照樣會去睇

真。大棍

跌

我熊軍

夜期成交量係9點半即刻加速

幻覺黎 嚇我唔到嘅

牛軍知錯未

Block啦咁叻

美國佬同我升 又話打贏貿易戰

gogogo highhighhigh

美國佬唔係新高完就縮啊麻

298 GOGOGO

牛撚準備 預備爆升！

gogogo

唔記得左
咁點算
拎番本一通手冊出黎睇先

沖完個涼舒服曬

我今日問人都無人答我

美女牛三，港女又大升，熊軍又輸

咪癲
你淡友POST掌上明珠咁

順嬪好正

請教一下破產幾多LV封頂

明豬
我問我bb都無答

真係 點算好

一日破產廿五次先

答你又唔買 廢事理你

假牛嚟，熊軍不用怕

我唔係問買咩呀
我問期貨啲野

咁多位留意2半性鮑個條仆街講咩

無錯
一定係假升

成個韓妹咁

上網check唔會快d咩？

即係咩

皇上識食

你無揸野可以唔理 都係議息野

聽日打去證券行問算啦
都唔係啲好重要關乎到我生死嘅問題

見佢咁開心 似無損

自己上網查啦

第一日清晒貨 無豬到算好

睇完都唔明

話左假跌
冇咩大件事都好難跌

朋友叫你夾份？

AOS先豬 好彩cuT哂 全部IR拎貨

10.5 轉倉

由於未平倉的期貨合約會在到期日自動結算，客戶若想繼續持有該期貨合約，可用一通期
貨 「轉倉」 功能將即月的期貨倉轉到下個月。一通系統於即月首天，會自動將即月期貨合
約及即月轉下月的期貨轉倉合約互相抵銷及轉倉，例如買入恒生指數九月/十月跨期合約
（代號 HSIU0/V0）會於九月一日會自動將九月期貨合約持倉轉倉（代號 HSIU0）至十月份
持倉（代號 HSIV0）。
跨期合約
跨期合約是用以轉倉的合約，一張跨期合約是由兩張基本期貨合約組成。
買入恒生指數九月/十月跨期合約（代號 HSIU0/V0）等於同時沽出恒生指數九月份
期貨合約及買入恒生指數十月份期貨合約。
跨期合約的價格，以 HSIU1/V1 為例，等於十月份期貨合約價格減九月份期貨合約
價格。
一通期貨轉倉功能與別不同的地方，就是十月份期貨合約的開倉價等於九月份期貨的開倉
價加轉倉價，新合約的賬面盈虧完完全全反映該合約的總賺蝕。新倉合約價，即使轉倉多
次，仍能反映最初的成本價及轉倉成本，合約的賬面盈虧等於由開倉時到現在的總賺蝕，
方便投資者計算理想的平倉位。

睇完都唔明
利申:弱智

聽日龍軍又贏
直取282熊

聽日想跌都幾難
美股升adr升夜期同黑期都升緊

所以我提早買定十月就岩

期指好似都唔易玩
見到搞到一獲泡咁

出咗議息先講
唔好可屈

順便執回贈 Asia miles

好易呀
買升買跌咋嘛

熊軍忍下先，晏D開party

你有玩開AE？

呢張野好正

加油
你得架
到時牛牛開通左我先玩

可能要忍成個月

牛牛開左叫埋我

開左市無耐就咁老定

爺閪咁硬
未到暴跌之時

Yes CX DBS black , eminent , hsbc VS , boc infinite etc

唔信會升成個月，咪又上落市

牛三呀 救命呀

等等

我儲到無心機儲

Gel

有cash rebate 好易搞

就係靠iPhone

係姐 當你一日最多禁ir兩部

聽日期結？

熊軍可以上水了

可以潛番落去

加幾多先會對港女構成威脅

好多肥熊

又一想插

同我升盡佢 聽日香港跟加息

有冇人知紫巴係咩軍營

燈營

連燈大統帥！

矩左一巴右一巴真係無人能及

Use bot

哇 條272牛肥左咁多既
280又未死唔哂

You did?

你仲熊緊過夜?

紫巴唔好做淡啦

矩熊過呀 ？

對。企穩280先算

你隻熊幾遠?
不過聽日點都會收280架喇
季結大戶應該都唔會夾硬質番落去

有咩股票記帳app可以記埋牛熊證

Ticker記得普通股票 入牛熊no.會話冇

布兄儲緊咩外幣

無錯 隨時向下插

季結係3,6,9,12?

飲完會唔會豬到仆街

又話跌既 點解升緊架

唔跌點入平牛

係呀

飲完會獲得全新技能：左一巴右一巴

叫左你加入龍軍有爺閪有大芋
宜家豬到仆街怪得邊個

逢跌追牛

投資者注意！美國政府周末又可能局部「關門」
09月26日(三) 21:44

投資者本周末又要留意美國政府會否再次局部「關門」！外國傳媒報道，美國總統特朗普或許會決定將政府局部停擺，以爭取推動興建「邊境牆」費用。

根據國會時間表，會在最快周三(9月26日)通過撥款，以維持政府運作，但當中沒有包括美國與墨西哥的「邊境牆」費用，惹來特朗普不滿。

由於國會已準備好通過議案，特朗普只能運用總統否決權阻止，一旦成真，聯邦政府在下周一(10月1日)凌晨0時01分就會缺乏資金運作。

回顧特朗普在本月初曾揚言會這樣做。

得罪講句
紫巴仲準過布神

唉 好唔想同佢同船
買左單聲 俾我落船先啦

其實你都好燈

紫巴唔報倉我地就冇晒方向

仆街 加埋支那話要靠自己唔傾單新聞
睇嚟又要震

屎塔都算奈奈成燈之作

轉倉要撳咩掣??

好似求其都得

人肉自己轉算啦

中國又嬴
打持久戰
打撚到你無錢operate

聽日俾牛軍夾死啦，愈升愈有

Yen

夜期279 聽日補281裂口 即日回調再上285

28300 GO

跟布神 290

3000張肥熊

先跌後回 就咁啦

你又岩 我睇緊瑞朗

越升越有 聽日話唔定又大升500點殺到283

有冇用渣打？

啱啱入咗一手牛 @0.095 聽日先可以交易

如果聽日一開市就爆升 隻牛又跟住升到@0.098咁

咁我交易嗰時嘅金額就會由950變做980咁 係咪？

爆升 先得0.003

假設啫

冇用架,你唔會入到

CHF ? 去旅行?

唔係，對價入 你入0.095只會對返0.095賣既盤

係 但手續費蝕

Why 新手 太多問題

我尋日都係夜晚㩒咗啲股票，今朝930成功交易昨

定牛熊有唔同玩法

奈奈原來就咁撳一下買就得
變左10月份了

假設有人接
曾經有個臨收回的極遠熊。一路都冇人買 結果打左折比劵商 dklm

即係點 好複雜啊 唔係跟住個價交易？

你先了解左交易時段先好無

夜期279

我自己都試過
佢會飛左我個價

係我接隻牛喎

你GOOGLE下了解成個市場運作先啦

你熊左?

牛熊仲要等券商開盤

唔係聽朝開始咩

佢接納我個交易 但未成功咁囉

good luck

熊軍司令肯投降未先

280撞咗幾次仲要回 ？

Okay 個好處係 聽朝起唔到身買 佢都會自動幫我交易咁 有冇理解錯

所以依家睇到個價係冇撚用 啱唔啱

其實睇你咩證券行黎trade
我就一通
如果夜晚 我0.095買牛
第2朝開市已經0.105咁先算
佢會幫我掛0.095,掛到2046,唔會自己轉0.105

我睇開𠴱三個指標都叫我熊
不過望到MA同新聞不了

龍一來臨

有人明我up乜

我用渣打啊 所以想問有冇人試過

2邊long 等爆邊

宜家爺閪主場。咩指標都係bs

都可以咁講既，如果你唔志在個一百幾千就可以咁玩囉

279+280成2000張
上多次又唔難
實硬食你

兩個鐘前：夜期同日市冇關係

Fully failed

got it

qq adr勁到

唔知你up 乜9 , 1999

爆升1蚊

指數高/低開輪商開價會即刻唔同

279死撚曬了
280-28199 剩返1200張到
但聽日爺閪連剩餘價值都唔會比熊軍

我知我1999啊市場巴

所以我決定自己試一浸先

上YouTube 睇下牛熊證教學片先，上賭枱連遊戲規則都唔知等於送錢俾賭場

係龍軍面前咩都係假。。
must 升。。仲要係爆升

實戰經驗勝過千言萬語

牛軍唔好high住 小心兩點反高潮

升 加息消化哂

好

冇咩好反 除非香港唔加息

2舊豪比佢啦 有即時報價賺都唔止依個數

破多幾次產就學到曬

聽日280開市
完

淨係睇聽朝高開/低開就已經知聽日想點玩

牛氣沖天
認真聽日可能0920就已經280

學哂就無本玩了

-18點棍

991

992

993

994

995

996

課,試下咩FEEL先

998

1000

1001